頭先幫我比車費嘅男仔 多謝你呀

因為最近唔見左張自動增值嘅八達通 上星期買左張新
可能係習慣左入面有錢 所以冇留意餘額
點知上左小巴先發現八達通負錢不特止仲身上只得幾個毫子
多謝後座睇到一切嘅你 慷慨幫我比車錢
香港仲有好人架 仲會出現係你身邊添

因為你有塊閪咋

還錢啊 八婆！

gay

樓主應該好靚女

下我當你乞衣咋

女仔邊會上連登
懷疑你係坐低左嘅gay佬乘客扮事主

見你幾靚女咋
係暗瘡肥婆嘅話我so佢有味

樓主無啦啦開個好人好事都俾人屌

rule no. 1
網上討論區無女人

雞

小妹上次搭車無散紙都有好心男仔比
你班連登細蚊仔真係

那位新聞講的，濕疹殺父母自殺者，都係連登女仔。仲要係藍色絲打，扮男仔，實女仔。

上次單引起全城關注的
濕疹女殺父母再自殺

係連登絲打黎。仲要女扮男。

下次有有閪嘅人幫我 我第一個話你知

Gay

唔洗扮 我問佢拎payme 佢話四個半姐唔洗啦

我冇乞 佢主動比

就算我係gay都可以多謝人姐

正常人一個
唔係有樣就乜都有嘅

仲係咁比人話我gay

唔洗客氣

你當be kingdom死架？

點解佢地要否定世界上除左毒L會有好心人